-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

Ответ 1: 
setTimeout() одкратно вызывает функцию с указанной задержкой, а setInterval() - многократно вызывает функцию через заданный интервал времени.

-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Ответ 2: 
Если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку, она сработает после завершения выполнения текущего кода.

-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Ответ 3: 
Это важно, чтобы функция не оставалась в памяти и не оставались в памяти внешние переменные, на которые она может ссылаться, и которые с свою очередь могут занимать больше памяти, чем даже сама функция.

-----------------------------------------------------------------------
